Goji 啲教練憑咩教人😂

小妹係goji做開Gym
眼見有唔少所謂教練都瘦過柴
二頭肌都無 啲學員仲fit過佢地
一係就又肥又矮 試過被人sale
個教練自己個body都唔見得人
到底要有幾厚面皮先做到所謂教練

你過去大佢

Cwb?

有證書 呀豬呀狗都得得教練

當初就係唔想比人SALE所以轉會
起初好地地
而家舊個批教練好似唔見晒咁制
換左批日日係度行 唔似教練既教練
開業C記2.0又返返黎? 雖然未煩過我
但我成日係度操, 成日兩三個教練圍住D毒L/o靚妹係度坐,
有d面都黑埋

pure質素應該算好咖啦喎

係呀 初頭無人sale架
而家開始有

係呀 知邊個？

Agger
幾千蚊買個牌就係教練

係成堆，新請嘅都奇奇怪怪咁 已經冇意慾去呢間

我而家係唔敢去果間
唔想俾佢地捉住
同埋轉左去灣仔
但一經過啲教練都係會眼望望
想搵機sale人

大佬 都要有啲說服力先得架
自己都咁肥 咁瘦
仲好意思叫人做多啲運動

我係pure都見到d身型差既教練
通常都著住件外套
包到自己實一實

goji 變左第二間p記啦 好多p記教練過哂去

屎萊姆嗰條片 啲教練on99咁

但Goji有時見到d設備係唔錯
幾錢個月？

灣仔都sell la 好興兩三個夾你一個
我依家去尖沙咀多
你平時上唔上group class ?

沙田舒適佬會5,6個夾你一個

有幾個價錢 4百幾到7百幾

不嬲一個人做開既
果次係銅記 就有個男仔行埋黎話我做得唔岩
之後無啦啦又多兩個人
跟你地做training無問題
如果係值得俾既話
但個所謂教練自己都肥過隻豬
叫我點信得過你

想舒舒服服輕鬆下都唔得

唔怪得啦 初頭Join果時
個sales話唔俾教練sell人
開頭都好平靜

Sell都唔緊要 但啲所謂教練執下自己副計先
真正大隻得果幾個 其他果啲又瘦
一係肉又鬆 肥騰騰

佢地咁樣出黎sell人
人唔笑 狗都吠

係咪黑皮膚細眼

細眼 皮膚好差 唔黑